聖誕大餐食咩好

屌你老母間間都整曬聖誕menu
24-26晚有無可能有餐廳係正常價

Ps : 百里香勿入

點解百里香唔比入

大家食
大家樂
大快活

百里香都唔畀
即刻負皮

茶記囉
怕且唔會有聖誕menu啦啩

平時仲食唔夠

老闆我食開你 仲食